0852 太子情況

要人呀

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

［各位入一入嚟解夢］發夢見到港鐵調唔到頭

旺角往中環方向開始多人

好多藍絲人士小做運動
叫佢地行樓梯慘過去死
所以千其唔好襟個死火制
一襟成座扶手電梯會慢慢停
又要職員開番,好麻煩架

推

頭暈既兄弟唔好死撐 坐低休息下

死火制記住有需要先好用

0914仲空過岩岩